元朗 朗屏友

話說啱啱經過朗屏西鐵站嗰條天橋， 見到一個著住藍色衫嘅阿叔，兇神惡煞叉住條要四圍望， 佢不斷用眼神掃射人嗰種望， 之後見到朗屏嗰條天橋嗰啲連儂牆畀人撕走曬， 懷疑呢個阿叔係喺度睇緊邊個貼嘢既藍絲， 各位巴打小心。

絲打唔好自己單獨行動喺度貼嘢啦。
啱啱經過自己一條友冇影到相，屌細力啲